我尋你開心～你尋我開心～

我們還有什麼需要恨？

This song not bad

趙學而版好聽

你贈我體溫，我贈你興奮